九龍區路線好撚有問題

先唔講咁急改完又改冇啦啦轉左九龍塘終點
條路線會經過東九龍解放軍軍營冇人講？
唔撚係講笑
一陣啲狗又扮人攻個軍營 我地咪全部死撚緊？

我認為keep 返深水埗好d, 大家熟路之餘，重有好多位走

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

Diuu

去深水埗夠經過3個狗屋啦，邊道唔危險